【手足食飯 我地賣單】好鄰舍良心食店合作募集

好鄰舍青少年醫肚計劃發起三個多月，已經幫助接近四千人次的年輕人醫肚！

我們亦收到很多建議及反映購買飯劵雖然方便飽肚但最終得益者都是大財團。
所以我們經詳細計劃後，醫肚計劃進化版現誠邀各區良心食店與好鄰舍合作推出食券！

我們希望每區有兩間或以上合作食店，方便青少年可在鄰近地區醫肚。
當合作食店數量愈多，我們更可擴大黃色經濟圈生態！

歡迎各大小黃色飯店參與！

報名表格：

【如何實行】
好鄰舍將推出自家食券，每張金額為價值50HKD。
青少年收到食劵後，可到鄰近任何好鄰舍合作食店出示飯劵，便可享用相等價值之飲食。

食劵上將列出各區合作食店名稱，食店名單亦會於教會Facebook page公佈。
每間合作食店都會提供一張認證貼紙貼在門面，方便手足識認。

【如何互助】- 寫給小店的話：
貴司請評估每月可捐助的金額/餐數。當每月收到多出此數量之飯劵，好鄰舍教會將幫手足們賣單。

例：A店每個月希望捐出30張劵給有需要年輕人，今個月底月結收手足到使用50張食卷。好鄰舍將幫20張多出既食劵全數賣單！ 20張*50HKD面值＝1000HKD

好鄰舍每月將派發比店鋪捐助數量多50%的食劵！店鋪捐得愈多，好鄰舍賣更多單！
例：各區合作食店合共捐500張，我們會發出750張劵！

無論貴店只是小本經營只能捐助小許，還是想回饋年輕人希望捐助更多，我們都無任歡迎。
請評估成本是否能承受，捐助多少數量隨心，請不要勉強！！

【互助目的】
我們深深明白小店經營的困難，我們希望可以為黃色經濟圈出一分力！幫到手足醫肚時又幫到貴店！
希望我們都可以出一分力幫助推廣良心食店！讓大家可以更加大大力懲罰你們！！

【如何支持】- 寫給良心市民
良心市民可以係教會Facebook page查閱同我地合作的良心飯店，然後瘋狂用銀彈懲罰佢地，令小店有能力維持營運之餘，也有餘力捐助年青人。除此之外，各位也可透過直接捐款給教會，或親身購買飯券送贈身邊手足。

除了街頭抗爭以外，黃色經濟圈概念打破既有的財團生態。一些出名黃門大排長龍，展現廣大市民的良心選擇，然而，一些地區良心小店卻較少人知曉。好鄰舍北區教會本著「成為別人鄰舍」的使命，希望透過此計劃，以連結社區良心飯店，進而壯大跨區性、甚至全港性的黃色經濟，以成就真．經濟圈。從而彰顯有良知香港人的守望互愛精神！

此計劃為青少年醫肚計劃之分支，預計會在十一月內完成所有前期工作，飯劵會如以往做法派發給有需要之青少年。

#抗爭經濟學 #黄色經濟圈
如有任何問題 請What'sapp 65924384 /TG @gnndkk 青年幹事KK

推

呢間教會好堅

Push

果然請多咗幾個幹事 可以做更加多嘢
你哋個個都好叻 加油 靠著耶和華 凡事都能作！！
多謝好鄰舍教會

Pish

捐錢去依間教會仲有得退稅

良心教會推

全力支持, 快啲出課金方法, 等我捐爆佢

自推

已經有架啦 佢地po過戶口

這些事你們既做在我這弟兄中一個最小的身上，就是做在我身上了。

幫推

同JB一齊fuck the popo！！！！！！

咪撚益垃圾政府

老細們快D聯絡佢地
發達既機會到啦

佢地係政府認可慈善團體呀 仲可以扣稅 幾好

po 多幾次啦，順便推下po嘛，都睇唔到

我噚日個post沉咗底，好彩樓主都有開，推！
我之前有上過你哋教會，見到你哋好有心幫寶寶同埋街坊，雖然人手唔多，加油！
(良心食店入) (推到老闆睇到) 好鄰舍良心食店合作募集

呢個要推
建立 黄色經濟圈

曱近平
手足食飯 我地賣單

18區黃藍食店Bot

推呀

[代post]飯堂老闆 之前有中一學生話得返三蚊上黎食飯

可唔可以推上熱門

十連

好鄰舍啲Po成日推唔起 好慘

幫手推一推

push

今餐我既。

係
我都只係朋友介紹先知好鄰舍
推

pish pish pish
p仔幫唔到